有外國手足寫咗"Glory To Hong Kong"葡萄牙語version!!

啱啱係youtube睇緊"Glory To Hong Kong"嘅片, 發現有外國手足一年前留言 share自己為首歌寫嘅葡萄牙語歌詞 有無手足識葡萄牙語幫手睇睇歌詞？
各位都不妨去比個like&reply多謝手足 (個comment得300幾個like&1個thank you)
Link:
"Glory to Hong Kong" - Anthem of The Hong Kong Protests

Gum Skyloard:
(European) Portuguese version of "Glory to Hong Kong" written by myself.

Nós não mais queremos chorar.
As ármas, de pé, vamos lutar.

Não desistam por nada, em frente, vamos marchar
A paz a nós, há de voltar!

Continua esta dor no coração..
A nossa esperança, não é em vão.

A nossa carne, sangue e alma sempre irá cantar;
Por Hong Kong vamos lutar!

A bruma caí, a luz se apagará..
O nosso povo, unido, ele gritará:

Vamos prás ruas, lutemos, sim!
Sempre até ao fim!
A nossa pátria é aqui!

Um novo tom, por Hong Kong se espalhará..
Revolução que prá a história ficará!

Uma nova era de paz e democracia reinará
Hong Kong vamos libertar!

obrigado